換電話換咩好 (an機)

用開LG但都係時候換了
(LG G6用家)

Nate 10

One plus

Xperia 1

Pixel